西營盤港鐵站行去上環港鐵站要幾耐時間？

急步七分鐘到

正常行十零分鐘

Google 啦仆街

B出口去b出口計
15 分鐘
我算行路快